覺唔覺雨宮天同埋早見沙織9成都係配長髮角色

Y, 我知有例外但極少

佢地把聲襯咯，早見形象係溫柔長髮女角，雨宮形象係冷酷長髮女角。通常短髮代表陽光、積極、唔貼近佢地平時嘅戲路。仲有佢地本人都長髮啦、好正

東京食屎狗果個女人咪唔長

90%

霧島董香

我家天醬唔係襯冷酷長駁
係配智障聞名

冷酷短髮角色 應該話佢地好少配短髮活潑女角(甚至冇？)。雨宮成日配冷酷女角、所以都正常同埋喺你所講嘅10%

智障都係長髮

aqua係好出名，不過本身佢係配好多冷酷長髮嘛， btw巴打嗰名

魔法少女裡面雨宮配姐姐型角色唔錯
早見就物語裡面，雖然角色木口木面但又可以配到好萌

長髮控
我記得雨宮天未配智障之前
D人又話佢枕營業又話佢無演技
配完智障真係吐氣揚眉
但同時有D似真田麻美配數碼子
之後聽到雨宮天都會諗起智障
好彩後生靚女唱歌好聽
主役仲係未算多

一週的朋友算唔算短髮

九成都溫柔知性角色

雨宮天把聲好淫

牙鬥獸娘

其實牙天配幾多正太少年役

芳澤堇。

有邊個cv 用配角色既聲係唔淫架
佢地揀既姐 朴路美都可以好淫架

赤瞳

想聽朴璐美淫聲

本身係, 依家佢一開聲我個腦就會Key智障女神個樣上去

yeah onnichan peace peace

最後一張係幾時嘅

續。終物語 第一集 曆反轉 其之壹 10:12